[I/A] 爆爆撞士 KnightSlinger 繁中新驚

Gamevil 新game，有繁中

類似 3D版怪物彈珠

試玩片

官網

有無人一齊玩下

玩緊 同怪物彈珠都有d唔同
因為有好多職業 例如弓手只係企係到射

巴打玩咩server

首抽係咪一定三星？分享下

好lag機...

有得揀server咩? 我直接入左唔知
首抽係3星 但好多都可以上6星 我中左隻火弓手

新玩 係亞服 好難儲10抽

好似唔錯

暫時玩落都ok 喎

玩完新手教學，可以係設定轉server，但轉完要重新開始過

暫時入game 就係台灣server，不過我轉左國際服

建議各位一齊玩台灣ser，岩岩開ser 易追進度

首抽
多數都係 3星，極難中 5星，最重要睇隻野升唔升到 6星，升到先要。

隊伍
遠攻放後面，要撞到怪先攻擊到既放後面

點睇升唔升到6星

係咪有6星格即係可以升到6星

留名

無錯

無人

幫推 其實幾好玩

之前an有封測，唔記得千千聲定萬萬聲咁派石
派左幾轉，每次夠10連x3 有剩

佢左好耐佢先再出正式，好似11月29
刷一次首抽又長又噚，之後無玩
但呢隻堅正，可惜無協力

推推先，幾好玩架

有繁中，有pvp，唔洗刷首抽

互加好友
Id:84808039

留名
好似冇咩人氣

有無人玩

幾正😂

推

體力回得好快，可以keep 住玩

新手一問首抽呢隻有冇用?

lm try

push

正野黎

正

仲有冇人玩緊

我，日日都清體

呢隻真係好嘢嚟，點解會冇人玩

洗唔洗刷

營運好撚閪 尋日刷首抽果陣維修 送200石
但係新ac冇

正常，佢平時送石唔多，新ac有200石大把人刷首抽

唔洗，一路玩就勁

好似之前有bug , 120lv 之後唔扣體,d 人草左幾萬體....

求體檢
玩咗兩日開始卡關

咁勁

新手算係咁卡關係正常

咁而家可以做d咩

打屬性關進化，打經驗關升lv

有冇人好似我咁今日維護完就入唔番去，一開就彈話要更新，跟住按確定後去左app store 但又冇得更新